有冇人可以follow我Ig...

id: 852meteor

你咪大波妹

可以

Ok

可惜我無ig... 愛莫能助

唔信？

信了

你咪係屎忽鬼？